綠聯 usb hub

有冇巴打買過？ 有冇伏？

同埋而家d usb hub 係咪都係好熱？幾年前 買MacBook 送 左過usb hub (金屬面），用一陣就熱到爆。

所有hub你用就會熱架啦
金屬散熱正常 唔熱仲驚

都係既

用heat sink 得唔得？
試過熱到成隻hub 自己reset

塊金屬已經係佢既heatsink啦
係散得唔夠快

用緊 usb 3.x 無供電 1 開 4 白色正方型嗰款，好穩定

邊個牌子 巴打？

咪綠聯咯

係，唔見有呢隻款， 再睇下先唔該

綠聯D野唔錯

anything but 綠聯

巴打有冇介紹？